{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041740",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082644?place[place_type]=GID&place[gid]=1082644&place[latitude]=37.7675191884&place[longitude]=127.396995474&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 꼬망세펜션"
    },
    "text": "歓迎します。清浄緑水渓谷に位置するコマンセペンションです。 ここはリラックスできる場所を提供する清平に位置しています。 ペンション前から徒歩5分の距離には夏に水遊びするのに良い渓谷があり、車で5分の距離にはアチムゴヨ樹木園があります。 客室ごとにエアコンとボードゲームを備えており、入室時間は15:00、退室時間は11:00です。 人数の追加やペットの出入りは事前連絡が必要ですし、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合もありますし、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 宿泊施設の規定に基づき、未成年者の予約及びご利用は不可能であり、宿泊中は青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室、退室時間を遵守していただき、施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、炊事用品と喫煙は禁止されています。 ペット同伴および未成年者の入室は禁止されていますので、ご注意ください。 個別バーベキュー、IPTV/WiFi、プール、フットサル場などの便益施設も利用可能で、周辺にはアチムゴヨ樹木園、南怡島、プチフランス、ザラ島などの観光地もあります。 ご利用の際、適切な時間と安全にご注意ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "清浄緑水渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはアチムゴヨ樹木園、南怡島、プチフランス、ザラ島などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室ごとにエアコンとボードゲームが備えられています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加やペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "人数の追加やペットの出入りは事前連絡が必要です。また、基準人数を超える場合は追加料金が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設の規定に基づき、未成年者の予約及びご利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴は禁止されていますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "何を持って行けば良いですか？",
            "answer": "炊事用品は禁止されていますので、持って行かないでください。"
        },
        {
            "question": "施設利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守していただき、施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "便益施設は利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキュー、IPTV/WiFi、プール、フットサル場などの便益施設も利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 362
    }
}